2018年 LOL定DOTA2 ?

LOL for sure

Lol

Dota

戇鳩先玩LOL

緊係DOTA2
越少人玩嘅Game
班垃圾先可以從中得到「我是小眾」嘅優越感
最好出隻Game 得唔超過十個人玩
咁班傻撚就會好有優越感

dota，lol farm成廿分鐘先開打，不了
岩岩新玩睇幾場比賽，佢地頭廿分鐘已經20:20
雖然一場耐少少，但係精彩過lol好多

識玩一定玩HotS

近排隻game lag到on9, 1080ti都比佢玩殘係咩玩法

巴打一齊?

我玩TURBO MODE 20分鐘完左場了
排位就起瑪40分鐘
唔玩LOL了,怕左台仔

少眾等於優越?你落場玩過未
駁你都廢鳩事

大佬, 半年前既post.....
btw 依家rankedl都係平均30完場

我仲係未校準嫁

冇計 香港玩dota2 太少眾
但我見好多賓 印 大陸玩
有時有女仔玩添
人地外國仲比起香港接受多元事物

btw 我2016先開始由打AI 玩起